Google Stadia ＄299／月 任玩 你俾唔俾錢？

＄299／月 任玩所有 stadia game
送 google drive 30gb（連埋 game use）
送 play store $500 coupon

正評：狗衝
負評：唔制

真係唔lag咩？

只要唔係 mmo 應該一定冇問題

＄299，衝唔衝？

我覺得ok 3A一隻都三四百 你當你一個買一隻新game 仲未唔使買主機

想睇下fps槍game會唔會lag先決定

但係亞洲幾時先有?

送得果30GB，我一隻機戰V 160個save都冇左600幾MB

咪玩啦⋯⋯

有香港先算啦，而家連pixel都冇香港行貨

pixel而家出到第三部機都未有亞洲版

Google都唔重視香港市場
得700萬人口 你話700萬都會買 都算
700萬 到時可能得40-80萬會買
仲要呢個數入面可能得30萬左右既人係
長期俾得起月費 其他都散戶 可能買下停下
你自己就咁睇條數都有數得計啦
出唔係唔出 但係仲有撚排
一出應該連埋其他地區一齊出先圍到皮

點解 play store movie 又得?

如果300萬個玩家同時玩呢？

不過已扯

條片禁左個jump制兩秒都無反應

係，
我唔知上面扯乜嘢

村屋8M
打條蕉咩

吹到咁大, 4K 60fps有乜可能唔lag

"The future of gaming", because your inputs will maybe happen in the future

google fanboy特別易扯d

包埋network就得

講真咁大資訊量，唔會有延遲？
input入電腦，仲要經條垃圾網線去人地server，再等佢output翻比你
咁大資訊量流動,講緊係一個大型遊戲，唔係lf2啊大佬，唔download任何野真係玩到？